(急！）問Bauhaus員工價

之前呃啊媽話自己做緊bauhaus 佢問我買皮䄛有幾多折